Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 87 普通版炒得貴過會場版之謎

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

===================================================================

終於知道喇

數數下過埋動漫節之後已經有13張單喺手
最早攞貨嗰張應該係入魔Anakin

AVG4 Boss留名

MCU最多套衫既其實係佢

仲有以前pop toys 啲set裝會出啲冷門/HT冇出嗰啲
好似忍者大師咁

動漫7寶開始感覺加左兩-三成價，
最唔值既一定係DLC

ht對sm充滿信心
聞說sm係頭三位最賣得既角色
大把fans

sm本身已經係marvel最受歡迎果個

唉，沖完涼滿心歡喜拎隻concept art ca開箱
結果中撚左sad

你好似好意外咁

咩sad,拿去整？

黑cap靚qc先係新聞

我買果隻福爾摩斯，正到
套衫真係可以直迫custom
係個頭雕上色爭少少
ht做im合金、滴膠呢d角色就好成熟
但就係西裝爭少少咁
希望黎緊隻john wick可以生生性性啦

有無巴打有多張黑豹單想放回血

SS Joker套踢死兔算係HT比較高質嘅老西

上fb徵平，700應該有張

如果dlc係分兩個版出就好
即係每版800蚊武器分一半
因為唔係個個武器都會鐘意
同可以display哂
咁就唔使好似要硬食其他要俾1500[so

無啦，佢而家1500呢set都唔係包晒所有武器
分開既話可以出第3set

咁ht要賺錢，一定係一set咁出 -
不如估下50本體仲會加咩武裝好過

唉⋯牛油炮

仲有圓盾/飛彈/藍刀...

我無ss joker
但我有89 joker都係踢死兔
都出得唔錯既
但踢死兔因為前面係得半身
會避開左前面最難整既褸身位
poptoys件長褸好筆直好貼
唔會好似著左大地牌校褸咁鬆泡泡

唔意外，係諗住無咁易中掛，無咁好彩既
都係衣領，中間近肚臍嗰扣唔對稱
最難頂係件衫shift晒左邊，腋下起晒摺

dlc set 2

其實地球上面仲有另一個盾擋咗一嘢

你個名

Mark 7唔理普通定貴版都炒到好勁
明明前日個價仲係加100

唔係同一個嚟 ？

證明無改錯

似泰坦星嗰塊但又唔係，一開波牛油炮之前

fb 900最平搵過。。。

徵會平d

吸盤同laser cutting

Bp真係好瘦
金豹仲fit

好似提過話出貨黎改用壯d既body

兩隻都有訂，但兩隻都放晒

之前個post講開ht 係咪no.1
無錯，佢宜家一定係龍頭大佬
Howard簡直就係我偶像
不過有時ht出d野都唔知點解會返轉頭
或者唔夠細心
例如mk 3條腰同腳踭就唔講啦
有時著哂長袖衫既角色
又唔知點解唔配雙關節手踭body
搞到揸支長鎗都揸唔得自然
d boot又唔分件
搞到貼唔到地
希望大廠搵錢之餘
都唔好忘記對玩具既熱誠啦

見佢動漫節仲未改
不過我訂咗

期待緊金豹頭雕

黑豹真係唔識欣賞， 金錢重好睇d
但套戲其實兩隻都唔錯， 但如果變玩具個感覺麻麻地

金豹d紋好似LV d紋

thanks

似versace

咁就夠錢drink埋thor

你係咪真係錢多洗唔囇

好瘋狂

極度懷疑係啲唔洗返工嘅二世祖攞爸爸啲錢買玩具

我諗起早排有個人post相話短時間內追左十幾隻合金
過幾日被發現用同一張相係facebook放售

幾年暑期工錢 轟落去 聽日繼續翻

咁我都係追下單

單姐 仲有個聖誕翻工儲尾數

訂野投資未來好過啦
話唔定收後過一排隻野升值夠換你以前想要既款

都等緊有新野訂
但炒親都iron captain

岩呀，我投資左張首日mk4黃臂，靠佢幫補下架啦🙈

但我怕派貨會忍唔住自己要左😑

1.0仲炒貴幾舊喎🤨

我指BP個人電影個隻

完全無為意wm要抽 好撚灰
如果有巴打多左確認信 懇求一張

我反而後悔訂左蟻俠黃蜂女

應該今日會有確認信啦

套戲嘅觀感真係幾影響對figure嘅感覺

我訂完先睇

應該話有d後悔訂左黃蜂女

個post愈黎愈黎膠屌
傻既就出番去先啦

我睇完到而家都冇意欲訂

放眼A4
到時再訂

化咗灰啦

lm

A4未必再出antman既ht所以訂左先好d既
wasp就睇個人喜好，我就訂左既

有佢老母無咁易既，
應該有返咁上下戲份
話哂支蟲觸手未用過

佢老母都化埋

我都照去馬，特登睇返第一集先再入場睇
wasp其實幾有吸引力
希望會出埋ghost

睇圖隻眼嗰個位靚

同佢有親咩 有多就俾張佢

可能A4佢自動還原
最大機會佢係量子界做召集人

咁屈機

女主角對比第一集，今次造型後生好多
同埋wasp喺套戲入面表現幾好
btw 死心la，ghost連display都未有，更何況有display都可以走數

佢宜家係量子界但係下集劇照靚實世界又有佢份
佢下集應該幾重要

Cable仲未出現

Wasp廚房打嗰場幾有型

我係抵死 但求完夢

佢老母某程度上用到量子界既力量，
用手摸下ghost就暫時醫到佢

你補錢咪比張你lor

睇完只訂antman, 係怕佢avg4唔出，黃蜂女真係唔掂，隻色又唔同，個頭雕又唔似

補幾多

雖然睇20/F版完全無波，
但個頭雕都值我又賭一鋪
仲有Yellow jacket呀屌

完夢

完夢價 加返一千幾百睇怕都在所難免咖喇

上去睇版個頭雕我覺得ok,
色水同body希望再執下

如果一句完夢就可以乞張單返嚟
難為出面嗰啲加一千幾百嘅真玩家

大家都係真玩家 不用分得那麼細

打囇殘體字即頭加嗰0俾佢

真玩家
咪訂囉..訂都唔訂
見炒價高企又想用真玩家名堂低價收
其實咩心態

打倒炒狗打擊炒賣

麻煩如果有首日mk 7可以原價俾我完夢就好

本人係真玩家，第一日抽到唔排，係因為唔想同班炒家迫，唔係我懶

同埋本人係學生無乜錢，但誠徵要原價要首日要12點前要特別版最好有yumi開光既單，求成全

（曲黎架DLGH）

真心問，A4 係咩？

紙

真玩家碌巴

難分真與假

係office笑撚到gipgip聲

睇荷蘭仔ig GG俠2好似著番舊衫

喺fb 見到， 果d 咩完夢乞單果啲 自己考慮

[member] 其實真玩家之前動漫首日都唔少WM 同 MK7 加200-300可以收，個日要排成六七粒鐘抵俾啦，依家遲買要俾多幾舊 ［/member]

HT都會照出多隻

訂單升值潛力真係驚人,我原本都想快放動漫節單,依家都係留一留睇定D先
不過SW單好似真係炒唔起

M記熱潮太勁

SW上到嗰啲都係因為冇乜人訂

如果收完會場版訂單係咪都可以比錢上20樓改資料？

係加
改唔到資料的

唔知放棄左動漫個購買資格可唔可以抽到訂普通版?

之前中左mk7, 因為去唔到排幾粒鐘放棄左, 諗住之後無人排先上20樓訂, 點知依家都係要抽

SW好多原價單，唔知d人諗住博有得炒定以為訂全餐會大d機會中，今次隻Spider-Man 都麻麻，冇頭雕收呢個價真心唔值，WM 同MK7 雖然訂價創新高，但整得真係靚，高質過之前嗰d

我唔係話用返之前中個資格訂, 我係想知佢會唔會Block我email/電話唔比我買普通版

講真，想追7仔同WM Mk4 而家好比貴500左右追單，等派貨先追肯定食得屎，派貨果時個價位保守估計要+1000 🙄

而家要準備叫春了

1/4 黑武應該炒唔起，但 達斯魔同最近隻obi 應該會升DD，因為本身個樣板都靚，達斯魔就坐正DX系列

估下佢會唔會出ghost

我反而覺得DV 動漫單比DM好，因為粒黃豆係限定入面算係最好，除咗DLC 戰損面具之外

認真定假膠

承你貴言

我將屋企個膠7子換晒合金就唔玩了

八卦問下 呢到有冇巴打係有訂iw bw ???

想要就PM我啦 原價放比你啦 見你咁慘

承你貴言

我將屋企個膠7子換晒合金就唔玩了 [/

pmed 人間有愛啊

想要隻Mark V忍下手啦，個價似會再落

復4應該完HT條線，DC又唔爭氣，留返彈藥入副廠算數

呢隻天使我覺得幾正

唔出奇，不過我唔介意人炒，好多人都入2隻，一隻自玩一隻放，但我真係好撚憎排隊黨😑

我完全唔識用SS🙄有冇教學🤣

個標題

冇得買翻hk架，on9少陣啦好冇，講左好多次啦

咁快就叫春 ，怪就怪自己想玩又唔留意啦
真係有愛，咪後追

上fb應該大把人放單啦 俾多少少錢實完到夢

加埋7個hall of armor堅正, 我幾年前都係咁入坑後追, 貴到hihi

今次wm mk 4同 im mk 7訂金幾多？

wm4 $1000, mk7 $1500

收蜘蛛俠自製戰衣 新舊都得

Buybuybuy

Spider-Man 第2集好似著舊衫 咁我等2.0算
剩係收返homemade suit算

咁快就收到料

Tom Holland ig

可能係回憶戲份啫

有機會 所以話好似炸
不過而家個價都跌梗

就算sm換新衫
都唔會太大分別
所以等新好過高追

放心
Im 完約少咗個吸金神器
Sm會接捧頂上
到時會出多幾件suit 出玩具

一定出啦 點都有新配件出
Deadpool dr strange 咪又係照出 套衫都一樣

我等sm回憶跌落水比mk 47救起然後狗衝去訂47

ff少陣啦

冇im就冇ht

令佢出名嘅係咩？

TDK

第一次出名果時真係batman, 果時好似第一次見報

閣下7月7日7時前訂的HOT TOYS Neon Tech Mk 4 已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

我最高果期係淨單+1800🙈

講突破就係dx 01
講搞到好多人入坑既就im

想當年周街都可以訂ht
價錢貴少少，但只係落一舊水訂
果陣換貨
ht只要出示該零件就可以無限任換
唔洗單又無14日呢d野

Wowo tronman 今日可拎

呢隻冇燈箱真係天堂同地獄💁🏽‍♂️

有無巴打已經收到wm mark 7
訂野既貓？

都唔會呀 企係度加返淺色背景都幾好架

冇燈下既實物我真係O左咀🤦🏽‍♂️ 加上我屋企冇位，擺唔到燈箱，所以我淨係追左隻美隊

FB有人想DP換IW Thor

邊有咁快
你預今晚或者聽朝啦

佢話結束申請3日後

三個工作天內

上一次係截左3日後凌晨開始sd
今次可能都係咁

一定係4號前send啦
你三日後凌晨嘅話咪5號凌晨send

首日個班點

咁緊係喺ss買啦
不過我意思係以為直送就省卻左代購
以為運費會平d

抵喎，係sideshow用3300蚊買到mk5都ok

話說在啲野想問 27號10-3:30 但6點先落到訂 咁佢會計我6點先10-3果個時段

睇黎你唔知上面果隻野咩來黎歷

理呢啲做咩，一定唔會係第一派啦，排左幾粒鐘咁耐，起碼兩三派之後先拎得

張單幾點咪幾點囉

其實都唔知佢問緊乜

痴撚線 咁都有解密狗

佢兩個時段只係將人分流(不過好明顯ht fail左)
落訂時間都係跟番你張單

唔怪之得block咗

肯定係3個工作天內 email都寫到明啦

上次會展果次 都係截左登記第二日已經send email 師兄會唔會記錯左

咁睇黎係

咁都有解密狗

mk4單幾錢?好似冇乜人放，係多人放黃臂

我見avg 2300

收到confirmation email了 8月4

岩岩收到星期六confirmation

收到email了 8月11

信己收

尊狗都唔識？

近排先入既未必知尊狗係乜水

Happy

信已收

等埋隻mark I就可以收工

8月4收到

same here

唔係香港
搵fd幫訂得唔得架

揀11號變左9號

唔可以代領今次
另一個方法係你個fd如果有登記就佢落訂比你

yoyoyo
4/8

11號

8號

揀markVII變markIV

巴打㩒幾多號？

睇星期六乜野環境先, 冇乜人就星期日去訂
之後放左張會場

上次都有抽中但個日要返工
睇啲人話遲下20樓都可以訂得返就算啦
點知原來又係登記等抽仲要無得授權比人幫我訂

拎張wm單換單都幾抵

好彩你地提一提 我都係

唔撚中呀

睇下垃圾郵件果度有冇

早幾日會場版仲係+4、500，
而家fb group 放親都+1000

抽中7號

去左濫發

嚇死我 好睇見到係濫發到 放鬆晒

好野 抽中

係咪暫時個個都抽中

首日

得一個email收到

屌，首日小左隻WM

基本上有訂就有啦

應該係成功登記到就有

有幾何抽唔中
最多咪抽唔到早啲既日子
利申 : 冇登記

個個有訂都有啦 唔係full黎做咩

個個都中 到時會唔會排到會展咁？

我有朋友tick咗15/8都唔中

驚呢樣

有身份證就有份

後樓梯 = 地獄

[quote][member] Facebook 傳話過咗17-08 就冇，如果真的話好多人都😰［/member][quote]

唔係傳 係真既

全家得細佬冇
佢之前中動漫節但冇去
有冇人中動漫節今次又中

普通單+$500都比人秒咗

大把人係咁

如果有會場單又要左普通單既人究竟係咩心態呢

兩次都中揮手區

個個都以爲之後有得walk in訂

14號
收工去先

有會場單又有普通單既你地究竟係咩心態

邊到睇到？？

炒lor, 我好老實係諗住炒

炒到咩

會場=炒，普通=自用

中咗email

Same
訂太多真係諗住回下血

普通都炒得
Hold到出貨

我曾經詛咒喎炒家死全家
所以我唔會可以炒賣玩具

希望唔洗排到10樓

好想知佢每日限額有幾多上限 普通單fb有市場姐係有人會唔中

炒會場普通自用

幫補家計

總有人無為意無訂到遲左預約總總理由

Hold咗2隻普通mark7
諗緊要唔要晒佢

點解唔要?

幾錢？

要喇
一隻玩 一隻儲 一隻x

放唔放
兩次都錯失機會訂唔到

有無人想要dr strange 千手觀音cosbaby

有無屙屎唔出版本？

Mark 7有無咁炒得呀 普通版咋喎

唔知遲下我用會場MK7單再加尾數換唔換到MK5

突然想退marvel坑 依家準備賣曬啲IW單佢
淨留星戰
btw有無人放mk7單

7子有佢嘅價值

有咩iw單

肯定大把人miss 左，佢開訂時間太短

有不過果隻本身想自留

識貨

問下野姐 洗唔洗起哂鋼咁

有咩單

50
ca
thor
ds

普通版首日岩唔岩

打左 不過比我考慮多陣先 廢時一去無回頭

ca係會埸?

巴打糧尾

閒日1-8 咩時段最少人

當市價啦

3點3

係

新人一問其實去淘寶hottoys 旗艦店訂得唔得的？

上咗熱門

Ds點放法

依幾隻無咩愛
想留番隻7仔算

諗多幾日先啦，
A4後可能無野玩架啦

問多次先 張單係咪只可以加電話 冇得改其他野？

MK mark7次日普通單咩價位？

求50 單 幫friend徵

加名

可以加相

加埋touch id

巴打再考慮下先啦 放左冇回頭
呢幾隻都靚

巴打你係咪好想要屙屎唔岀 係嘅你tg 我啦

我知呀

再遲下應該會再升

可以搵Eva加d愛心落去

Mark 7同wm 升得好快

有冇5號既巴打

仆街 成功訂到鍋物
但唔記得咗4號 唔喺香港

到派貨果時，每隻實炒高$800！
今次預訂變左限量，幾快已經full晒，儲iron man7子就要硬食，加上WM出得咁靚，呢兩隻又有排升

訂咗隻都要訂多幾隻

而家會場都已經唔止800蚊啦

咁巴打有無買50 dlc

相信好多人以為完左網上預訂會再開walk in任訂，點知中晒伏.如果真係訂唔到而又有愛，襯而家好快d收單，到派貨果時會全城狗衝搶高

個個都幻想17號打後有得walkin
我話俾你聽係無
利申：清潔員工

收單記得加返資料

打過去問佢都話唔會再有得訂

其實有冇人因為冇加資料而中伏

8月10號 好彩嗰日係咪都㩒左先

點解要加

而家FB收單都係每隻加$500,主要係收WM同mark7.還可以接受

但其實龍門任佢搬
動漫之前都有人打上去話普通版可以walk in 訂啦
點知臨時前幾日改網上登記

利申：抽唔到動漫 但有普通版email

一定唔止
我諗過埋17-8一張單都炒$800

有預感放工時間都要排幾層

你有咩單？我可以用隻mk7單

得啦，吹炒風去番facebook la

星期六既HT係最仁慈

現場問咗
唔會再開
Strong hold 到2020 Q1

另外想講真係好撚嬲見到d fb gp
一收到email 就即刻放單屌你班炒狗
有d 想買黎自己玩既就係多得呢班仆街， 唔係玩成撚日就炒炒炒炒

鬼叫今次變左限量鬥快搶，炒風吹唔吹得起係供求問題，唔係個個巴打都咁好彩當日預訂到

新手入坑一問

想收隻homecoming spider man(全新未拆)
可唔可以講下市價大約幾錢

有咩Facebook page可以收到

上fb serch hottoys, 1/6 呢然後揀幾個多入既入啦

普通版?

呢度都大把"真玩家"訂完返黎話賣，
或者訂完特別版又抽普通版"stronghold"
唔明有咩分別

可能我唔係玩開啦
但我心目中既用家就只會訂自己需要既，唔係諗住放返出去

回血嘛

諗住訂 GG (附送GG小公仔一隻） wm mk7
唔知lunch去訂多唔多人

我尋日收左隻deluxe 2950 呢幾日y拍最平見過2800 信和4380 fb有放兩隻5500

隻小公仔靚過隻野

後追好貴 感謝
我都係收皮算

巴打SW追齊未？

好聽咪叫回血

係呀， 普通版咋，會場版抽唔中
我張就8月4號， 岩既等我搞掂晒俾你呀

之前walk in任訂係最好，多數自己一個星期後先慢慢去訂，唔想同人迫排樓梯.今次咁搞，好多朋友當日預訂唔到，而家焗食炒收WM單

咁計落都係幫補自己玩嗰隻

20樓 wm好正

個gap真係

齊啦 今年等埋emperor同dv派
同埋等陣luke開訂

MARK50分炮裝同劍裝咁出

咁如果你地所謂口中既"炒狗" 證明到自己有最少一隻HT figure 自用 係咪就唔應該咁指控佢地/ 話佢地搞鳩真玩家

利申： 唔係要嘈 但只係追追下post 覺得有d 人雙重標準

我自己就有幾隻，部分係炒價買返黎
一隻/一張單 都未賣過

Darth side anakin?
我都好期待，希望jango fett 同cody都開，
一頭雕多用

cody有疤，個頭有d唔同的

出晒水啦

呢度好多都係「只我例外」
人地炒就係炒狗
自己炒就真用家回血

入魔無入 因為有正常版
不過jango fett 一定會出 放心

其實呢到d人好大方認自己炒
只係想話，炒嘅人都未必唔係玩家
講真⋯有方法平嘅邊個唔想平入

我都食過炒

之前見到個留言話咩之前係20樓排
成條隊得自己一個係真玩家其他全部係炒狗我真係笑撚左

想要？平啲賣俾你

炒任何野都一定有一隻自用啦
因為炒到唔洗錢買就有
波鞋 玩具 樓 iphone都係
全部都係幫補自己

巴打mk7 換mk50 既單你會唔會考慮呀

你想要邊隻?

無留意到，
今個星期返睇先

比我考慮下先
btw張50好似次日

505050

好大機會im退出之後會以support角色不斷幫sm整新suit 然後就可以咁樣吸金

其實你張單邊日都唔緊要， 最尾都可以， 但求有野玩下

入魔版外國有開箱，
件袍同有d細節位改左
兩隻比較其實cody吸引d,多膠玩

買粒黃豆(小GG)送12吋GG一隻

件袍都重係唔識加長
同埋obiwan件袍到底咩色

信howard
親生仔唔會做柒

上網話有長到，
Anakin肯出雙頭雕連地台DX系列走唔甩
Obiwan20/f版同動漫唔同？無為意

mk 5 6 46 47就是最好既例子

依家mk7 wm真係炒到上天

訂左先算

其實無需要屌人，市場決定一切，有需要就自己訂，佢地有本事有眼光，大量入而又炒得起，抵佢賺.自己問自己會唔會原價賣比人先，有炒家大量入，市場多供應點都好過無
利伸：自己訂，不求人，食過炒

估下現貨mark7同wm會炒高幾多
我估+1400

5號單都比人秒喎
除非造假

手殘訂多咗dlc 好撚後悔

現貨無計 個個都想即食

其實每日d名額係咪一樣，自己一時大意揀咗5號，驚排到仆街

幾時屌人
講梗雙重標準

平市價咁多 緊係搶手

我5號一張
6號一張
諗緊點搞

講緊d人成日屌炒狗，facebook日日都有一堆呢d,呢頭屌人炒狗、轉頭自己市價賣，又平價收，比人拎出來bin c.
總之量力而為，鐘意買就買，賣就賣，自由市場

想問個日期打錯咗 係咪唔洗去

日期點打錯？

係咪出生日日期

認真？我真係要
賣幾多

賣張相俾你

有齊成套武器會好feel好多 感覺個figure齊7.8成
但係真係太貴了

留返自己玩

我都諗緊

應該收左皮 不過建議試下照去
祝你好運

行開 唔想理你 仲以為真係會賣

同個位ching一樣 試下照去 得就慳返好多

師兄 請問點睇番自己有無打到錯

唯有係咁，祝我好運

睇封email

一陣post fb sell 3500

姓係前定後

祝你好運 有巴打話動漫捉嚴左好多

問咗人好似應該係前
我見我自己嗰個係後面

我都係前，幾驚打錯

聽日打上去問下算

佢個網頁submit前冇一頁confirm data
柒咗真係收咗email先知

咁可能係吊轉左

最多比佢笑你英文差
我覺得會比你訂

前排動漫有巴打問過話得 去到排唔得
點都好 去左排試試先

係呀 英文好差

希望係啦
而家升左咁多點收單 單

但順著落 好難會打錯 乜咁唔小心

其實hottoys 都99地
本土野淨英冇中

正常果時訂都訂黃臂💁🏽‍♂️

咁佢講到有限額咁
咪心急左囉

至少都中英對照啦

係到幫和位打錯資料的ching集氣

有咪又係直接skip

唔比訂就skip!

我都係咁諗🤣🤣🤣

集氣！

如果又係排到落10樓就仆街
拖到7點去會唔會好d 呢

我覺得派貨唔止加500......

又中多隻mark7
可以一隻變左形,一隻未變形

咁嘅情況
我諗過完17號已經唔止+500

前年既動漫6仔，會場又係排到仆街，會場完左公開訂左成個月，你睇下而家6仔都係唔夠貨.....

+1000你都未必買到.....

集！氣！

我覺得炒唔緊要，重點係唔好請排隊黨搶哂堆貨.....果日排限定500隻，至炒請人排隊個呀叔攬左300-350

咩驅使你拎住會場單仲要訂普通單

係愛呀

7仔無論膠定合金，配件都係海量.....今次合金加上拆件變形，重戰損.....

貨量一定比6仔少

淨係avg1就已經係mark7 carry

啲南亞人工好似只係600-700
肥死佢

300-350隻
一隻連人工炒多一千就300,000

炒HT上車不是夢

我好簡單，比其他師兄回血係好過益排隊黨，你要知就算佢訂得一隻，到派果時都要一年，果度火可以係話熄就熄，咁果時位師兄放既話，我相信都唔會係原價，炒價平200都算有心了......

*7仔要2020Q1先派 🤣🤣🤣🤣🤣

係最快2020 q1

想問下mark 7 普通版幾錢訂

連登有愛

Fb仲假過呢度呀，隻隻新野開訂都踩架，鬍鬚隊又話又一城大排會蟹，50又話蟹，50一定有2.0，乜春膠5夠玩，合金冇特別，最近既合金7都有人踩衰過膠7呀，傻架堆人🤣🤣 你睇下而定50同隊長都搶緊單，果時又一城咪又係排到9彩💁🏽‍♂️

你未計隊長呢

想買類似咁既櫃

想訂造一個，邊度有得訂？有冇淘佬關鍵字

連登係有愛既
呢度小圈子玩好過俾狗撚

愛訂一隻夠

想問下銅鑼灣邊到多玩具睇？

仲有papa

我見到喉活陳既陰謀🙄

係咪會出新mk47

巧立名目...
咪又係concept 46

其實我角度睇訂一放一又唔算炒狗既 真係當回下血平幾舊買玩具玩冇咩所謂啦 我賣同買都有 真係要屌個d炒狗係拎住成板貨成疊單個d真係炒狗啦

46同47都好 好想要返隻

唔介意打孖出

屌又中sad

今次到咩

出47 retro armor ver 丫笨
換個盒放46入去就係

點攪
買野都抽獎咁

都幾顯眼
咁都過到qc

黑ca有伴上路，
幾個月後見

用酒精刷刷就甩 我都有依啲

成條甩

又又返廠
痴線

其實拎住成疊單有咩問題，佢地訂幾多唔會影響到我地訂，想玩自己訂都得

佢地肯攪？

肯，限量都有保養，但唔係即換，要放低幾個月

搵日送佢返廠
Hot toys最近攪咩
QC咁差

趕工呀嘛

黑ca有伴了

係三個月

有兩位巴打既黑ca中左
Neon IM估唔到都係咁屎

限量趕現貨差唔多啦

頭先去保養嗰counter換
keep住有人拎ca黎換

下年infinite war 一上， d單唔係貴幾舊， 係以千計
已訂

又要搵日專登出去
依隻唔換過唔到自己

前幾日經過20/F SB，見到好多CA一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人送返廠...真係好慘!

見到自己心頭好返廠 真係會一學眼淚

yes drink左iw thor喇 差ca

我都調轉左
有冇巴打之前係動漫節抽中而又調轉左姓同名又成功訂到？

巴打總共收左幾多張單

照去啦
我都準備咗去到認自己英文差

想睇下呢到有冇巴打試過先
如果之前有巴打試過失敗既話就算啦，唔想係後樓梯排完一身汗到頭來冇得訂

希望在明天

打電話去/當日去拿貨條隊搵職員問左先

好撚灰..

打電話去問其實都冇用
點都係當日作準

有沒師兄願意接收我張Patrol Trooper
原價放 求接手

Solo冇人肯接喇

屌你

餐廳出嚟個幕？

巴打真係

冬甩

4張 兩日

慘。。。

後追攻勢好強
不過有d截左又有愛既角色追返單係好d

幾個月後 換過隻可能仲衰

好人好姐點會訂solo

你唔講真係唔記得左
重睇先

呢位巴打摟屌級數極高
驚驚地都係開隻豹爸check check佢

本身有玩開白兵 順便訂埋
冷靜過後 出事

試下用綿花棒沾啲洗甲水輕輕力掃兩嘢睇吓甩唔甩
當年膠版MK7對大眼啲滲線出咗界我都係咁搞
好過拎隻限定上HT搞兩個幾月 真係唔得先再攞上去

我隻都有sad架 不過玩具黎姐當戰損囉

我都冇印像。。

🌶️👊🏻🤖

睇唔到，有無近影？

見3月iw雷神單 都係900就衝左

哦！記番起啦

巴打pad你課左幾多？

im 3 最後pepper打果隻咪係囉

你隻中咩sad?有得整唔整？

SW到而家最熱門都係1-6.....

聽日去收返張darth maul普通會場單

中sad既巴打真係好慘
趕工出事

Agger
Me: 5>3>4>6>2>1

你徵左幾錢？

唔洗食炒

應該炒唔起

心思思想追45

我有張 你要唔要？

仲要黎做咩

追啦，依家啲價咁低

會場版mk7都只係多多粒膠，ht會唔會中途再加碼架？

徵ps4 GG -200

因為幫巴打放 會場單

要睇下隻game出咗之後

。。。。。。。你又知？數唔清 ht以前啲錢全部都轟晒落去 每次活動7,8pack左右

仲要睇截訂同出貨

你個名同你洗錢模式

我諗隻GAME出左 應該唔同講法

有錢可以任性的活例子

850 3月份單

隻game唔錯但係game version少左人設加持爭啲

其實因為另一半生性 學生哥不停翻PT 屋企又無需要交家用

自己玩遲早都花 整完又係花整黎做咩

有錢又有女

大家開心玩HT啦

想問iron man mark v點解咁炒得

因為真係好正

想問下之前見到有巴打自組西裝tony套西裝係邊度買嫁？

。。。 想收隻2手過下手癮

睇到呢度叫我呢個窮撚點開心

張gif好毒 死啦

我想問點知邊啲係合金版 我好似問啲膠問題

有寫diecast

有灰色發泡膠裝住

唔該晒巴打！ 上y拍

幾錢drink隻2手mark v 先合理 見全新3800成交

啱啱上網睇返集復仇3 見到IM真係睇多次覺得唔錯 好彩有訂
但D武器出得果幾秒就要成1500 感覺

之後DLC 2.0 留復4出
跟埋浮游炮同其他未出嘅

係咪有回落跡象

你唔好買住

好期待聽日同巴打交收隻homecoming gg

回左啦 之前4600架 依加啲粉腸仲4200 4500 幾大想頭

個個都mk7連wm放
我想收番張mk7都咁難

因咩事fb冇哂d普通版訂單放 比人秒哂500定比人del post

有機會炒家大量掃晒

喺邊入

waiting 喪f5

y拍啲粉腸

普通版都咁炒得咩，連堆訂差唔多20001隻

連埋訂差唔多2000一隻

啱啱先上網開訂完，入得就有咁制巴打你都無抽咩

我放次日，留tg

痴線，搵極都無mk7 ,wm 平單

我都想有

有人平放既一早俾人掃曬
前兩日開始Facebook啲人已不問價搶單

有冇師兄知而家想徵隻mk43大概幾錢

第一日好多平單實比人掃
計完重平過大陸訂

有水路的實大量入貨到時fatfat

雷神單而家幾錢收係正常？

之前+100-200都有

放到咁平俾專業炒家收晒啦

+400-500都比人搶晒，到時送返大陸賣就fat fat

成班單都未有就餓鬼搶屎咁 痴線

過埋17號肯定500$收唔返

尋日3月份iw thor 850 但係其他後期單都差唔多750up 要自己問下

睇嚟我都難逃一劫

無錢入DX11. 隻ROBBER 2.0 咩價左右

有啲想用普通版mk7同wm換tron man

入你自己果隻
申：見過$1500-2500
視乎新舊

唔好

其實未入坑已經睇好多開箱片 唉以前以為呢啲最多咪2000幾

會後悔 好似係

上星期睇到一隻19xx左右

唔小心訂多左隻spider man

有無人知可以放到幾$

-100

so sad

8月單？

唔想要都訂
如果重要8月單真係祝你好運

好人d -300幫你要咗佢

初初排6個鐘果啲又+300放會唔會扔哂春

係 手殘禁錯左

Mark V 我始終唔鐘意頭d刻線，明明係面罩閂哂就應該無線

我只想原貨保平安

-300先放到
下次小心啲

呢隻原來咁差嫁咩

game batman都要千6啦，一千蚊內

淨係訂左普通版wm

所以有心炒就要strong hold

無tick wm

你聽佢吠啦減300
邊有傻閪一減減300鬆手？ 佢？

你試原價唔得就減100
睇定d

唔該巴打 但我真心係手殘 我只係玩家 炒都唔炒spider man啦

明既，不過真係點on9都唔會減三百

都未係炒得好勁姐

如果17/8之後唔開walk in任訂又會再炒過

有時間去練好手字先黎上網吠啦

我冇事足夠你班柒頭喊一世

每日都暗爽

關你撚事咩吠唔切咁

等睇守行為期間再犯事

下話

犯咩事？要做既都做哂

have a good day

你實在柒到唔知講咩好
衰咩入黎呀你？
你單野講出黎，人地笑撚到腸都跌出黎呀

其實上咗神檯嘅嘢咁急放做咩

不偉

good day

敬祝
身體健康！

對不起
呂原子冰 謹啓

自己寫過咩記得嘛

不偉的奏摺

重要咩

知唔知咩叫書信格式呀傻閪
寫得足，幫到我咪得

咪柒囉
又要做又要怕上庭又要道歉求人原諒

怕乜撚？程序上律師叫我咁做我依足叫求人原諒？

你個腦真係裝屎，憤我就洩左，你地呢

have a good day,果日唔知邊個既good day

不偉石墨進腦

有無人放7仔

怕有案底無人請，驚到想扮死
網上兇狠咪你呢啲囉
現實最叻咪淋人汽水
仲要柒到因爲咁比人出律師信告
然後驚到寫道歉信求饒

放mark 7普通次日單

不偉行走地陷倒地

臉沾滿異狀物

出律師信？你ff能力再高d

檢控既係警方
good day

你唔識唔緊要，我心情好慢傻講比你個豬閪知

傻仔，你寫定多幾封道歉信啦
淋人汽水好威威呀

撩人隻揪個傻閪夠淨係識笠水，大庭廣眾舉中指成個小學雞咁

你地叻d

仲寫咩，等你出信告我呀垃圾

奏摺，還要寫多少

平時唔係好撚多隻雞？今日吹唔響？
得個傻既係到

呢次終於有email

Btw一排無入嚟又發生咩事

我係咪入錯post?

依加一張單加幾百就叫春 到時現貨加三四千 又上埋復4推一推 復4條時間線又返反去復1再出多次mark7

玩具台日常

吵家

寫幾多封都冇用架啦

大家好，呢個傻閪係呂小朋友，網上得罪佢佢會搵汽水淋你
然後會驚驚手寫番封道歉信比你

hottoys玩家啲壓力特别大

都係你醒

教精下班傻閪啦屌

支持小圈子

多謝讚賞 唔夠你跑得快 你平時有練開？

冇練開，但點跑都快過你
你咁巨，停係到撞都比你撞撚死

有咩計 人地排左咁多個鐘 唔通行出黎 叫人隻秋咩

我唔習慣跑 我鐘意睇人賊叫捉賊多d

有冇巴打調轉左個姓同名已經打左去問？

警方做到檢控 長知識了

賊..？

btw我上個門逗條仆街隻揪
佢唔隻，唔通偶遇佢會隻咩
同埋一睇就知有人報串

喂 要鬧交出返去開個POST慢慢鬧啦

檢控代表警方呀

大臣以飛鴿傳來一封三字經

刑事檢控係警方

要嘈就出去開個post嘈

1月1好似

Thanks bro

明既

不過個傻閪瘋既，好渴

18年1月1日1點

醒小小啦 正常都唔會有人同你冇啦啦隻揪啦
你有誠意就預約場地 出挑戰書啦
錢你又冇 誠意你又冇 你肯搞比賽既 大把人排隊報名啦
報名費都收再你手軟 咁咪唔洗排6個鐘 又比人舉中指 行又行唔到出黎

我覺得比人舉中指就要行出去既過好傻豬wor

同埋唔係無啦啦，要追溯返佢係答應左隻揪但係笠水

淋完人汽水 又要比人拉 又要上法庭 仲要寫道歉信 唔通又唔傻豬咩 豬仔

隻揪佢就唔敢架喇，睇佢行為真係有小朋友d影子

我都唔會大庭廣眾舉中春舉得咁跳脫同精靈

我又真係想請問下你 邊個冇啦啦會應承你隻揪

衝動，但值得！
經歷完學識好多野

大庭廣眾好跳脫咁舉中指既小佐和老師

你慢慢學啦 我冇野講啦 記得wo 搞比賽記得通知聲

同埋想問下你呢
你當日想追我果陣唔係先講屌你老母？

點解好似唔同左

Ching唔好嘈了
你現在聚腳於現貝台

你同佢地班on9好唔同，你成熟d
當晚你捉得住我會唔會濕我幾鎚？

我半跑半行你追咁耐，唔係淨係為左叫我道歉掛？

玩具台

人地吵架關你鳩事咩 我之前叫人唔好當呢度係感情台你都話我多事啦，而家人地吵你就叫人出去
龍門任你擺你食撚屎啦

屌你老母啦，你真係當正呢度你渣fit架？
開下post當正自己版主真係柒撚懵聾

唔好意思 各位熱愛hottoys 既師兄

阻住各位唔好意思，唔再回個呂小朋友lu
反正佢啲柒野已經大家都知

你都幾唔到面架wor癲狗

明明自己知得一半吠足咁耐

出律師信未

記錯啦柒頭，得我應承過同你隻揪

尊狗好嬲咩
你重未知自己做錯乜? 我地一直都屌撚緊你解人密呀 傻西

尊狗除左抽水同解人密乜都無野識
諗住出黎抽水踩我兩腳 自己睇下你啲負評先啦過街老鼠
做乜唔用小米轉用IPHONE呀

大混戰

蛇蠍兄弟

豬狗朋友呀屌你老母

尊狗又入嚟湊熱鬧？

屌多佢幾句好 廢事又俾人話搬龍門
明明一直屌撚緊佢解人密

蘇生 幾時幫何家杰同熱時救命

呢個post 點解時不時就有人嗌交? 開開心心傾下玩具算鳩數啦

唔知發生咩事
但其實而家周街都拳館，想切磋其實唔難

人地好有heart咁有高登狙到來連登架

一定係變態，除非唔係

你問尊狗

啲狗仔係咁，見有人聲又會吠埋一份....包容下

蘇生！你個真主何生係巴哈改id想唱衰俾人踢爆左

尊狗寧寧舍舍有一個正評嫁 唔知邊個俾架呢

蘇生 教精你真主何生 想唱衰人地活動 用新acc啦

深海萬里

原子仇家全面進場

跟住派貨個價就狂升🤭

跟班來講你都算稱職

呢班人又想炒又怕食屎🤣 有玩開HT，時機一定係派貨先走 / 相反，後追一定係追單穩陣過追現 🤷🏽‍♂️

冇 想入黎問問你隻黑檸蕉幾時搞好

成日鬧交
講玩具都有罵戰

煮埋食左

但真係要睇邊隻，例如game版蝙蝠就唔好諗呢D🤣

連埋地下條鳩毛？

你驗過？

淨係復3隻wm既全彈發射都夠原因後追了.....

煮食緊係揀走d污糟野，更何況唔知係咩毛

1/1....

冇人同我一樣
覺得後面飛彈蓋冇得開，唔算全彈發射咩

只限im

隊長都👌🏻既

到時應該會改

想太多了

不過都已經好吸引，而家唔收單，到派貨撞復4真係自求多福

Wm換46不是夢

到時仲有人記得46？

我心愛著

候活幾時再出新野訂呀

唔好住呀
我死架喇

希望出星爵

呢排唔知咩事又多返人放joker robber
仲要放$1500 ~ $2000仲要無乜人接
之前有排炒到上$3000

巴打幫候活打工 ？

星爵幾正 支持出

今日出維尼

出左 ？想要m記

未，但最大機會今日出
撞正上映

有冇巴打對呢隻有興趣 我麻麻

無興趣但係條女有

隻野改左版咁核突點買得落

都係比訂金 哄下條女開心喇

怪就怪自己唔記得起身
1點㩒入去已經full 哂

當買教訓啦都無辦法

哩隻唔駛諗
冇大改重要2.0 唔係出左超耐

冬兵果D出都未到佢

咪係 一隻半隻哄下條女

但係我打從心底裡覺得隻野勁樣衰

WS

候活安心出marvel 我們放心等marvel

佢訪問講STAR WARS都無點講MARVEL

條女鐘意咪得 當生日禮物乜都好

想用首日普通單換隻mark L玩下

We all know howard is a starwar super fans
我只想出m記

兩邊都有FANS無辦法啦

我用尾期50換會場首日7都大把人PM
唔知你調番轉換唔換到

開新post啦on9

致候活:
Shut up and take my money
From: marvel super fans

尊巴啊 搵左你好耐

你肯回我岩岩同你講幾句未

尊狗死番遊戲台吹奏ps4 啦

即刻有負評

3) 承上，近期HT推出不少前傳的人偶，是把戰線放在以往的角色嗎？或前傳電影嗎？

Howard：現階段會雙線發展，在我而言，我最想開發一些市場未曾推出過的星戰角色產品。

4) 能否透露正開發什麼星戰人偶？

Howard：現時正在開發星戰前傳的Padme Amidala 1:6比例珍藏人偶，還有《星球大戰V：帝國反擊戰》Han Solo及Lando Calrissian 1:6比例珍藏人偶。

8) 此時此刻，您最想推出的人偶及滿意的人偶是？

Howard：最想推出會是漫畫《Dark Empire》的Luke Skywalker 珍藏人偶，Luke Skywalker 在Coruscant 行星感知了黑暗面，同時備有Darth Vader元素，相當有型！而暫時最滿意的是《星球大戰前傳: 黑帝君臨》Anakin Skywalker 1:6比例珍藏人偶，不單止是我十分喜歡，同時聽到好多星戰Fans 都十分喜歡這款人偶。

親生仔line就係唔同啲

Eu想出都出唔到

唔怪得入魔版未派，
親生仔qc係要做好d

新POST
尊狗快D入黎吠啦

尋日有report 有講係同普通版有幾大分別